小花闢謠：我會一直留在巴塞

近日，美斯接受了英國《教練》雜誌的專訪，回答了有關哥迪奧拿、C.朗拿度、朗尼等人的諸多問題。

是什麼激勵著美斯前進？「為我的球會和國家贏得獎盃。這是我永遠不回頭看自己成功經歷的原因。退役後我會回頭看，現在要向前看，要取得更大成功。」

巴塞的MSN為什麼表現這麼好？美斯表示：「為了比賽中的那些表現，我們訓練得非常刻苦。而且我們在場下都是好朋友，這能提供很好的幫助。」

未來會不會到英超踢球？美斯對此表示：「我一直在說，巴塞給了我一切，只要他們讓我留在巴塞，我就會一直留在這裡。」

美斯還稱讚了哥迪奧拿：「英超是很具競爭性的聯賽，上季就證明了這一點，因此要預測是非常難的。哥迪奧拿是一位很成功的教練，他能適應英超，我相信他能取得成功。」

美斯對朗尼也讚不絕口：「過去幾年我們在歐洲對陣過很多英國球隊，碰到過很多好球員，而我對朗尼一直有著最大的尊重。他很多年都展現出最高水準，是這一代球員中的佼佼者。」

為何決定回國家隊？美斯表示：「在因輸掉決賽而失望之後，我有時間反思，同時和人們進行了交談。我覺得改變想法是合適的決定。我依然有為阿根廷贏得獎盃的雄心。」

梗係繼續留

唔係出到去，就比人知同光頭佬一樣無料到

邊到有講C朗？

我cut左